聽老母麵講，開市入嗰3隻嘅熊已經止返血

輕鬆